[ff開始] 曾經同機飛台灣既女仔

諗起林鄭嗰張

講還講

對比IU對腳如何

得對腳
好難討論

冇得比

仆街 有埋gif 真係自己影?

後生女坐隔離係幾難得, 都係4年前既事, 之後次次唔係阿蟬就係肥佬

正過iu

冇樣唔好j住

你岩

又幾撚正，想摸

飛機痴漢

樣呢

做個朋友姐

我都係講事實

樣就唔post喇

費事自找麻煩
只可以講樣中上
著到咁, 個樣唔會差